當支持政府者成日話人一言堂 無言論自由既應對方法

Credit to 網友Leo

推

一直以來,中共支持者最鐘意濫用言論自由去反言論自由